C.朗拿度回應愛打扮傳聞：不在意外表 因為我本來就帥

從早期代言洗髮水廣告開始，C.朗拿度就給人們一種比較喜好打扮的感覺。而在《DAZN》的採訪，C.朗拿度也回應了這個問題，他非常打趣地表示：「其實沒有很在意，因為我本來就帥。」

在採訪中，主持人問道：「你是否會為大型活動特別打扮？」C.朗拿度表示：「沒有特別在意，外表不是很重要的事情。當然，那是因為我本來就帥。哈哈，開個玩笑。」

「我認為一切都很重要，看上去很不錯，聞起來很不錯等。你知道的，這不僅僅是專屬於女性。女士們都會比較喜歡你穿的好看。我的女朋友喜歡，我的媽媽，我的姐姐和妹妹，我身邊的每個人都喜歡看到穿著得體的人。」

「男人或者女人都需要這個，這是我們文化的一部分。所以這很讚，這不是一種癡迷，但這些細節可以帶來一些不同。」C.朗拿度說道。

王騎？

算啦佢都叫唔愛打扮？

屌又唔記得睇名以為係王騎

點會係傳聞？又搽黑腳甲，又修眉，又眼睫毛，又高㬹鞋，個鼻睇落都似有收過鼻翼。

同全級第一考試之前話自己無溫書一樣

王騎同牙朗邊個靚仔啲？

使咁多錢裝身都係成個鄉下仔咁,喺鍠就話可以叫做好過班南美同西人,去到意大利是但執件都靚仔過佢

有睇內文？

真 戴bra拿

鄉下仔

本身就靚仔